應承我，就算你地去到外國過上自由生活，都唔好忘記香港

唔好忘記過去一年發生既事
唔好忘記已經上咗天堂既果班手足
唔好忘記係監獄入面果班手足
唔好忘記梁天琦
唔好忘記香港係我地屋企

多謝

有bno但唔走

應承你
唔會走

忘記？ 多謝都嚟唔切啦
全靠香港勇武先移到民喎而家

一定會淡志少少。
因為當地有當地的煩事，生活迫人。
而且走散晒，文化都keep 唔到。